大家射完精之後會唔會推開老婆/老公？？？？？？？？？？？？？？

好奇一問

會叫第2個老婆入黎

會，跟手食支煙痾個屎洗個j

會踢佢落床

射完就一定縮手去洗手

又係gay佬開po

射完知道夠鐘要洗飛機杯

諗起個gif

即刻去沖涼啦on9

會推開老公

我屌完佢之後會擰轉身話「到你喇」

唔會

會踢 （用腳推）

多數射完精落你老婆/老公個口入面先要推開

會推開老婆，等老公唔好射俾佢

69算啦

射完 - 換套 - 再屌第2Q

試過碌鳩係入面自然又硬過 直接第二q